[考古圍爐] SonyEricsson 打J區

隔離post講起靚電話設計
見到好多SonyEricsson
啲回憶返返哂嚟
費事騎劫人地個智能電話post
開個新嘅集中討論

當年手提電話真係可以有好多款
最靚最有設計一定係SonyEricsson
每一款都好有特色 而家睇返都出哂水

我第一部SE 又最念念不忘嘅：K850i

當年一見到就愛上 配色到每一粒制同led都好完美
背面睇成部相機咁 影相嗰陣鏡頭會打開 好有質感

呢個patpat蓋又創新 換電換sim卡sd卡都好方便
美中不足係厚咗啲啲同埋中間個框幾易爛 但都無損我對佢嘅熱愛
因為嗰時都貴貴地（好似仲貴過我第一部智能電話）
所以傾盡咗積蓄買 但最後唔見咗 唔開心咗好耐

因為太鍾意 有諗過買返部同款
但又好似有啲on9 㨂咗好耐㨂咗呢部：W350i

一嚟因為佢條邊有少少似k850i
二嚟個係外型好特別 三嚟呢部野真係好平
同k850i唔同呢 部野好的骰 好方便
平時手痕就開合下個蓋 呢啲感覺真係摺機推機先有
雖然個蓋最後都俾我玩爛咗 但都堅持用到真係用唔到先換

用SE年資好淺 跟住就進入咗智能電話年代
都搵唔到邊間公司會好似SonyEricsson咁會咁用心喺外型設計上嚕

W910i 男嘅啡金 女嘅白金
靚到癲

W595

同好

不過我男嘅走左去用白金

最爆炸性緊係省招牌作 T610

Xperia S
但冇後繼機 條bar真心型

k660i個設計冇得輸
當年壞左粒cut線掣先換機

w705
arc s

W810I

w995

用落就知部機伏到爆

小弟第一部既智能手機,到依家都覺得好靚, 手感一流

幫你補圖 呢款好多色

我都用過呢部

呢部又係多色之選 屋企有部粉紅色
推開個機背唔同色唔同pattern 好有心機

呢個外型好似樸素啲 可唔可以講下有咩特別

一生人最愛

呢部係第一部SE手機
仲要係第一部內置相機嘅電話

黑色橙色真係SE signature

呢個同W595有異曲同工之妙 推開有驚喜
我都鐘意呢款多啲 鐘意啲機起角

智能電話始終難啲發揮

唔記得邊部 淨係記得王力宏賣廣告 好似係可以插兩條headphone一齊聽 仲記得廣告首歌係不完整的旋律

當年儲左好耐錢先買到呢部
個人黎講超鍾意 覺得好鬼靚

原來係咁 係咪joystick都係佢出先

我都記得呢部呀 上面啲突字好得意

其實我當年都係睇中呢部先
但見search下先知佢出咗k810 諗住有新用新
跟住又話就出k850 睇圖靚到dum一聲
一出就二話不說買咗了

K770i, 繼 K750i第二部手機
SE D燈同鏡頭蓋真係冇得頂

K810i

w900i
單手轉MON

W910?

我第一部電話都係呢部 之後轉左W800i，仲有K700i

當年SE真係堅型

講起壞電話 以前覺得SonyEricsson嘅CS Center都靚啲

SONY將會戰勝歸來

W800 + k850

其實K850都好正
無奈當時小弟買左呢部K800i之後已經山窮水盡
有一排都唔使換機住
同埋仲記得當年K800i出個陣係同nokia呢部n73鬥撼

btw而家睇返以前D電話真係厚到仆街

Sony機黃時代

2005年出, 幾兄妹全買, 成$3800隻
而家退役, 但係手感仍然都好正.

嗰時cyber shot 好hit

一定係佢

冇錯

我部粉紅色w705仲係屋企收藏緊
因為好有紀念價值

SE 開頭d 3G 機好樣衰

Z1010
Z750

屋企仲有部

s700i一出就忍唔到即買, 後期w900i都冇咁靚.
好似仲有部p810i又係當年屈機作(我覺得)

5630xm 紅黑設計 又薄又型
仲要係smartphone 黎

當年w705壞咗之後買咗部同佢好似樣嘅hazel j20i 價錢仲平一截

仲未有人講三大機
W550i , w900i , w800i

當年900i最貴，就買左550i
但特色係播歌大聲，同moon頂有兩粒掣玩蟲蟲大戰
部機而家仲係屋企

早個輪係FB見到仲有全新機賣

當年用過K508，後尾係旺角執到K750就換咗K750。當年條女親戚係大陸賣電話，會免費比機我地玩，玩過W880之類，但內心一直都想換下面呢部，但後尾同條女散咗唔捨得比錢換 。(天與地入面佘詩曼就係用呢部)

嗰陣嘅SonyEricsson真係冇得輸 中學啲回憶返哂嚟

W995

雙喇叭始祖
聽歌超正

want you to know, you make me happy
what you to know, you make me sad
有冇聲?

btw Sony開左咁多好系列(主打) 例如Walkman cybershot 點解唔做落去

笑咗 咁齊心
點解唔買下其他型號試下

紅色

W980 第一部電話

W995 一直覺得係se非smart phone最好戈部

當部又係一個經典，當年成街人用

王力宏
好似有首主題曲
唔記得叫咩名

刀片

打字極慢

不完整的旋律

第一部彩moon 電話
有無巴打用過
個陣拎出黎好威

w850i
真係好鍾意se嘅walkman line
以前中學上堂send sms一流
而家smartphone唔睇mon都打唔啱啲字

常年推機真係好型 w595i

T630i

果陣好鍾意但冇錢買，之後有錢就停產開始轉smartphone

我用咗兩個月比人偷咗

好痛

w800i 白橙好型仔

依家邊度仲有SE推機買

我最後一部非智能嘅電話，搭小巴漏低左比人執埋
手細打字冇難度，金屬機身型呀

Sony 當年最劃時代既鉅獻一定係T610 T630

個期既w k 系列外觀真係最靚,但os 真心廢,打個電話都會lag

換個殼就變k750,不過我真心buy 呢種design

made in japan

仲係細個時好恨想買呢部，到而家都覺得佢好型

phone2pxxxx
有d 外國回流貨,買黎儲下玩下幾好

w595同w995先係最正

我都係 打波個時俾人順手牽羊

380i,人生中第一部手提電話

射左

呢部真心正
用左5年見開始興smartphone先換

射多次

呢部側邊係咪有燈

側邊兩棧燈好型

SE最薄既電話，返學即刻成為全班焦點 個個見到咁薄都嘩嘩聲

W910i同W995都用過 好好J
買返你連老竇都話型
上年電話壞咗部W995能仲用到超勁

以前有個software係可以整電話主題
獨一無二 好有滿足感

功能手機係設計上真係好多發揮空間
而家smartphone俾個mon佔咁多位 少咗好多外形設計嘅心思

我記得個陣時Uwants 香討好多人整主題俾人download
個陣時好鍾意c903 ，隻紫藍 白色好好J
後面相機位又好pro

T68i

smartphone黎講arc arcs都靚到痴線

k800i以影相做賣點，背面整到成部相機咁

呢部細個見老豆用好正
唔知而家有冇得收返部

呢兩部嘢定咗之後直機個樣

仲有個閃光燈 號稱當時數碼機級數

w595 w810i

好想買番部w595 聽歌好正 邊到仲有得賣？

arc S

以前勁鍾意呢部t707
佢壞左都唔捨得換

真係好正
曾經有幾部呢D

呢部w660i
細個貪佢後面d花紋 好手感又好靚
記得用SE機最開心都係換個靚既主題